有冇人好憎人類呢種生物

如題

會突然好憎所有男人同所有女人

成日扮清高
虛偽 見高拜見低踩
又憎人富貴厭人窮
雖然覺得呢啲特質好黑人憎 但係自己都係咁

男人蠢 女人邪惡

我

人類係對大自然破壞最多既生物麻

yes

人間失格

睇完會憎自己

有時會剩係好憎男人
有時剩係好憎女人
有時全部都好憎
人妖都係人類，都唔鍾意
我唔覺得係廢話